# Rus FIO
Русские фамилии, имена и отчества: мужские и женские. 
Отчества генерируются по правилам русского языка на основе мужских имен. 
Женские фамилии являются производными от мужских. 
Акцент сделан на центральнорусских,северорусских и западнорусских образцах.